林奠幾時用緊急法限制口罩售價？

咁撚鍾意用緊急法

: 緊急法唔係咁用

緊急法係要唔緊急時用

而家唔緊急 幾時先緊急？